個口罩戴太耐 條繩斷左點算？

縛返但短左 之後仲易斷 可以點

用膠紙

會出汗好易甩

難道條繩戴太耐 感覺都追不回來

濛狗

釘書機

粒釘會刮到塊面

可以反轉釘

加條棉繩兩邊縛

都會刮到

冇彈性得唔得